[PS4] PRO CLUB 收ST/萬能KEY

隊波家下好小人蒲頭, 得3-4個係D1踢緊
想招一個岩踢強力前鋒 or 萬能KEY
通常2130開波
TG: LikeBlack